懷疑陳家樂串TVB節目無聊

😀😀😀
😑😑😑

😑😑😑

Push push

😑

😑😑😑😑😑😑😑😑😑😑😑😑

😑😑😑😑😑😑